中芯國際確定被美國制裁！？ 晶片斷供中共今次終於要跪低？ 〈蕭若元

中芯國際確定被美國制裁！？
晶片斷供中共今次終於要跪低？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-09-27

memehongkong
700K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

中國gogogo